TVB播古裝都可以有間接宣傳

好日都唔睇電視
屌佢古裝都有得宣傳產品

心宮計都間接宣傳華為

係點做到

無睇 想知

宣傳咩？

呢套買返黎架喎？

咁所以？